終於體會到冇地方扑野嘅可怕

已經連續2個星期冇得啪 琴晚扯住瞓 身體興過火屎

同屋企人同房瞓 我又未有hall住
女朋友屋企又唔上得

好啦book酒店 你老味國殤日 坐底1700一夜 好過去搶

唉 呻完 我都係想問下有咩啪啪好地方

公廁

殘廁

靚啲嘅時鐘咪算 唔一定酒店

公園

未去過 感覺好污糟 search下先

社區中心多用途室

我有地方扑野但係無女朋友

點會呀，大學咁多tutorial room，求其開間房咪得

宜家傢私有好多床位供應

得架咩 感覺好易比人撞到
埋大邊度有好介紹

郊野公園

殘廁啦屌

遲d搵個機會的佢入去
但唔驚撞到人咩

大陸 酒店

兩星期算啲咩
我兩個月無西屌 咪一樣咁過

工業/商廈大廈廁所

多d工幹啦

樓主，有樣野叫做時鐘

洗啲錢
同同房既細佬/哥
喂 請你睇戲呀
你而家去睇食埋飯 遲啲先番

後樓梯

時鐘就唔會撞人？

打住野戰先

屌你時鐘都無去過就話無地方扑

黎我屋企一齊玩

時鐘百幾都俾唔起?
扑個野姐 環境正常咪得 洗撚太乾淨 反正又唔係好污糟

游B屋企

有fd上完時鐘 陰道發炎 真係要乾淨啲嘅先好去

條女污姐

你多尻屎姐

埋大咪去佛光街打野戰

點解係時鐘惹返黎

上深圳book房

青衣三寶閒日三舊點睇

邊三寶

見到呢個POST真係慘
咁多位連登仔都解決唔到呢個咁簡單而重要既問題

其實去長洲半日2舊水，入去行下再扑野又一日

去完隨時喺91Porn見到自己

百記維記咪得
再唔係up dup 平價選擇都多

我都係呀，成個月無扑啦，仲要大家都咁忙

體育館

我有女朋友有地方
但唔想扑野
除左佢返工時間
日對夜對好辛苦
想出去玩都跟住黎

排舞室 有埋鏡

去沙灘扑囉

讀poly就縮返入你老母個閪度吠啦垃圾

時鐘又嫌就咪話冇地方扑野啦
仲以為時鐘都冇位你去

你咁撚醒記得唔好講，講左死全家

銅鑼灣有時鐘100 2粒鐘

青逸華逸盛逸
Google 都懶

青衣三寶都唔識...

poly? 周圍都得啦

屌你老味時鐘咪得囉

堅哥之前唔係氹返個上司咩？

麗晶大賓館一千有找啦

Z core大大個露天花園任屌都冇人睇到啦

K房係獨立廁所啪

資源錯配咪呢啲

新can都得啦

氹完再分開 唔夾就唔夾
而家個袋谷到成個拳頭咁大

流水很清楚惜花這個責任

其實帶條女開房唔會好尷尬？

油尖旺大把啦時鐘

扑野你都諗得咁理性

正評純粹俾堅哥你

SAME

嘩 你地仲慘

有女有地方 女朋友唔願扑 ⋯⋯

你慘啲

諗起張繼聰同欣宜

百佳同維記啦

老婆大肚果8個幾月咪仲慘

Z , R core

兩星期學人講慶過火屎
兩三年果啲都未出聲

睇黎樓豬無乜出黎玩過

吊 垃圾樓主 無錢學咩人扑野

你有冇羞恥之心

未買樓咪撚學人拍拖啦
咁鳩窮累死條女

未有hall住
樓主幾歲

mk爆房

z core

我 28年無屌西咪又係咁

照你咁講香港冇人可以拍拖

屌 垃圾user 唔識打字學咩人上連登

Book啲偏遠啲既酒店咪得

黎我屋企 借間房比你 但入面會有個CAM

旺角大把時鐘啦
我同女朋友都係冇地方扑野
一星期去一次時鐘
3個中都係200幾
地方唔算大
但都叫乾淨 有廁所沖涼

Lm

去條女屋企

殘廁/K房廁所咪得囉

有獨立廁所既K房

好似好多人係k房廁所扑野

竟然無人講後樓梯

但個人覺得真係好污糟

Zcore後樓梯

屌你老母 時鐘怕污糟 殘廁就話搵機會的入去？你地gay佬玩屎？

冇得扑隨時會散架喎

記住，上Trivago....

一早卜定啦

上邊話我唔搵google我認我懶 但係唔知青衣三寶有幾奇 究竟要識幾多野先可以做登仔

不了 到左兩三年既時候 個人已經無哂性慾

係工廈樓梯扑係咪無咁易發現

放租

你自己窮當全世界好似你咁窮咩

k房廁所幾好wo

如果有搵返高登/連登post睇 一定有教你
仲有天水圍海逸

維記都算係咁啦，再唔係就返深圳book酒店都抵玩

佢玩d咩黎